有纹身嘅女藝人好正

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

共同抗疫，共渡難關

咪撚用殘體字啦

纹

呢個？瘟

邊個嚟？

無紋身就唔正？

譚淇淇Kiki Tam

試下唔係靚女紋
係肥婆紋

紋

有就加分

但宜家佢好肥，又爛腳

梳鳩

Push

屌你老母殘體字

一時錯手，梳鳩

除左大陸仔我唔明點樣可以錯手打到殘體

Sorry 囉

呢條女咁多負皮？

女藝人?

事實係大陸仔

咩叫爛腳

好多蚊爛，好多嗱

幫朋友問，女朋友的小腿、腹部、手腕、背部右肩旁有紋身，男方父母唔鍾意叫佢哋分手，個男仔因此同父母反目。

KiKi tam 係你frd ?

仔大仔世界！

不是啦！我都想有個藝人fed

紋身不了

點解咁憎佢嘅？

女仔紋幾好，男仔不了

FF完，好訓啦

我冇FF喎，亦冇色情喎

你FF緊所有有紋身嘅男女都係骨妹骨仔？

手術線～

負皮係畀樓主

不嬲都肥

佢啲紋身英文寫咩？

咁小氣架，都講咗sorry 囉

巴打嘅女朋友都有紋身？但太大幅紋身又有啲怪

邊個黎？

支那狗收錢開垃圾po

女人白滑先正
有纹身同疤痕一樣，有礙觀瞻

上連登勿認真呀

白色畫布